獌狗同熱狗真係難兄難弟！爆閘又一齊！歐聯又一齊16郎！

咁邊隊可以幫熱狗報仇

點解熱狗唔出黎安慰下獌狗嘅
唔係互含聯盟咩

死熱狗出黎安慰下你地既大哥哥啦

真係唔話得

隻迪基亞死撚左去邊呀

互含連盟

前幾日啲垃圾熱沖哂出黎奶獌袋底
依家獌出埋局，唔知佢地敢唔敢笑柒佢地呢

組互含從來唔係問題

組完一齊被人踢出局 真係

大家都是狗 不用分得那麼細

好心組隊都跟曼城啦

之前搵過搵阿 R fd子

法國big 6已經三國鼎立

獌熱 = 魏
痢妓 = 蜀
鏝軌 = 吳

最終贏家唔駛講都知係邊個

16強=赤壁之戰, 獌熱收撚哂皮